[ONCE] TWICE討論區(170) #HappyNayeonDay#FeelSpecial_Mina923CB大發

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Sana

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

mochaeng lm

Michaeng留名

搶贏 #2

新post留名

五大訴求 缺一不可923 CB 大發MINA戰勝掃來之後掃埋啲黑粉入棺材就perfect

留名

Lm

點解張gif出唔到

MiChaeng留名

lm

新po lm
見今晚到牙瑜teaser就用下99啦

LM

咁快返韓國

捉蟲大師留名

留個靚名等牙瑜

惡作劇之吻

識呢套野都有咁上下年紀

咁就過左4日連假

咁如果我講東京愛的故事呢

宛如母女

仲有50分鐘

禾鍾意你個名

用datzu等瑜teaser45分鐘

難得貼開繼續貼
30分鐘

仲有30分鐘

Lm 仲有半個鐘炸

samo都返到

仲有廿分鐘

又黎
呀豆前世做錯咩事

牙定留名

mo好有童心

講咗咁耐相都冇PO張

last 15 minutes

15分鐘

10分鐘

套衫好靚

5 分鐘

5分鐘

4分鐘

2分鐘

分半鐘

好緊張

1分鐘

靚到癲

包租婆?

今次牙瑜最靚

孔雀開屏

做乜插左咁多支野係個頭到

好靚

我又睇緊啲乜

又要用顏值去carry

攪乜鬼呀！

牙瑜頭上面嗰啲係箭嚟架？

我瑜真係好完美

睇MV teaser好似有幾首歌既style

咩事

針灸

灰藍色頭髮咁佢而家變左金毛既
佢同紗都係為左個mv剩係轉左一日髮色?

牙瑜好靚

睇唔透

咩頭飾

射箭太強搞到中箭

顏值搭夠

睇睇下一枝枝嗰啲幾似洗test tube嘅刷

我都係咁諗

屌

笑死

仆你個街
唔講唔覺 一講笑死

個look有d似TT果陣

我覺得瑜b好有復古油畫feel 有d宗教元素咁 好靚

第一眼睇到個感覺係女神,但唔係因為佢靚而係個造型

出現了

顏值令到個style 靚

公海又有post

有預感呢個造型會有一堆memes

trend第一了

小麥黎嫁

彩噚日件衫已經比人話似CD

最迷都係sa彩

瑜真係好靚

啲造型一個比一個黑人問號

諗咗好耐

好似真係

99line比人玩

個人靚點set 造型都靚

discord已經見到張memes話同starbucks個logo好似

救命

補link
CR:

笑左

9個都係露額頭

彩韓飯堅嬲
見到好多

咩意思喎

同其他mb差太遠 唔知做乜

真係 抵俾人鬧

why?

樣又露得少 件衫又唔知點
總之咩都同其他mb唔一樣

teaser有時都未必等於mv全部造型, mv出咗黎先算慣性炒車

話說用mastercard係唔係可以享g-market度有得平？？？？

罵完咪又係咁

有幾個都見唔到啲衫, 可能佢地啲衫仲hea呢

好似完左, 你去豬媽首頁拎coupon睇下有咩折

未完, 但唔係所有貨都可以用

好似冇得用coupon

個ceo又po了

不嬲都會夾d side track 入去

屌 正想講 有邊次係唔洗嬲
出埋首歌 應該又要組隊燒JYP office
反正我唔洗娶運動員做女朋友

又話2019係彩年既？

山治年都無山治

擺埋一齊睇似3個3個咁唔同年代/concept

一齊去燒左JYP大樓算啦咁

都是禾腎高汁

我估到你會燒我office架喇
不過我估唔到你真係夠膽咁做

咁你估到又估唔到，即係想點先

個個都足秒數出鏡，點解彩連2秒都冇
唯有認為彩既Teaser係佢地想帶出Feel Special既意思

好耐冇見

你...你...你...你...

變左cd rom

肥紗留名

lm 就到三歲生日+期待9人cb

睇番先發現佢哋呢幾年個樣同打扮 大個同成熟左幾多 係覺得彩好似變化最少

好想要團綜呀!

等youtube拍果套囉

幾時出話

2020上半年

有冇mina話

唔會多，因為主要係講佢地美國tour，可能再加少少背twice既background

呢個真

小隊就是屈機
期待9人cb

唔知有幾多內容係講私生活 唔係準備con同con過程呢 想睇旅行 玩果類 不過好過冇咁

今次硬照嚟講小隊呢張最高汁

太有驚喜了

我都好掛住呢類內容如果佢地有機會見下傳說中既新宿舍就好

九個額頭

其實好靚。

留名
期待聽日全員teaser

吓 發爛渣都唔洗自隊下化

仲有九個人紅唇微微張開，眼睛半開合，娜縺之前透露過，依個表情好難做！

名井南好拿手

lm真喺玩穿越

idol room 南唔出演

今次CB唔知會上幾多綜,上次fancy好似乜都無咁

個彩唇紋身仲唔係阿南

一早都話係

有拍MV已經夠，唔好夾硬黎

吖南拍完mv好叻女架喇
真係比佢抖下啦要

帶Special Tzuyu 留名

牙豆真係愈大愈得意

豆
豆腐果張正常,瑜果張炒炒地

瑜影到好腫

南妹我地會好好等你回來～～～

留低最靚最有氣質既南妹幫佢打氣先

啲人睇到好detail,豆腐條鏈個十字架都睇到

呢張真係gfable, 靚到癲

好鐘意呢條片入邊既室友,睇得出mo好眼訓而定一路要頂住佢一邊又要幫佢按下等佢唔好真係訓著

jeongmo soft

兩個rapper最cute

有冇諗過下次搞fans應援杯套
個杯套key佢個樣上去

大家都99，瑜就越黎越成熟，成熟美越黎越出
彩就越黎越得意

我認同，但呢張影到佢30+咁

teaser schedule未出呀可?

有咩最多20中

DLS 不能只有我看到

完美

你唔貼我轉頭都諗住貼

喺twitter碌碌下見到
差啲飯都嘔埋出嚟

你班仆街

佢不適宜濃妝, 濃娘好似老左10年

佢個女大個左係咪會係依個樣

你好黑心

Ching你要落地獄

有冇人用到優惠？？？

有冇大師接力

mastercard coupon有限制買cd用唔到

要用轉性別個filter睇下咩料

呢張好正

teaser schedule好似what is love之後就無再見過

仆街
我成支一代迷你燈行行下散咗揾唔返

買二代個枝
雖然核突左啲

所以我揾緊
但係支一代絕版嘢嚟

我有支初代sana，1xx入
而家出面炒到3xx+

Me有10支

早排見到 有 不過唔知一代定二代

可以寫倒野嗰支係唔係就係一代

好似有幾隻
我個啲喺純keyring
會投射佢地個樣出黎

我就係呢支散咗

希望亨敦分享下經驗

借一步黎宣傳
有個香港既once整應援物，好高汁
stan 呀南既
今次佢整牙南公仔

好似由呀南病左開始都不斷有做應援物個啲
純分享
香港好難得有咁有心既once
去支持下佢啦

我係到ff如果elkie俾瑜睇我地post 佢睇到呢張會有咩反應

我知佢曾經有焦慮症之後o哂咀 睇周偶 idol room 咁帶到歡樂俾人嘅人竟然曾經有呢個病 笑星背後嘅辛酸

想像瑜 放空發呆 之後突然忍唔住笑到有笑眼嘅樣
有冇貼題gif

無挑好大壓力

有經驗既話應該一早講左，佢地有電話既

咩事？

真係好識玩

仲有人叫佢揀個本命有排玩

呢個髮型

係咪undercut?

咩活動黎架？

型到

仆街個腦有聲有畫面

拍完idol room

定

化個咁凶狠既妝上idol room

圖一隻虎牙小猛獸

我開始接受到佢個頭

好靚喎

好似冇咁驚青

哩個好過一開始嗰個

hana個igmomo

對比起上次
感覺好左好多

大家唔洗行到咁埋嘅

真係好左好多，起碼同CAM有對到眼
拖住手都唔同上次咁貼到咁實
Mina

momo

可愛性感於一身

CLS
GFable

momo真係好gfable

南有笑到個感覺好左好多好多
南快啲好返呀

想同佢瘋狂煮野食

著到咁影相今晚打比豆腐叫豆腐唔好學

南b個氣場感覺冇咁繃緊，未行出嚟之前都比較從容
我南重返舞台之日不遠矣

南隻錶係Apple Watch X HERMES
依家先知apple watch 同HERMES 有crossover

勁貴

今晚唔知出乜呢

大家都供養得佢地好好

apple watch 同HERMES一向都有合作 不過貴到PK落唔到手 唯有買普通/Nike版本

日本人好興用HERMES

佢本身屋企都唔係窮啦

南今日除左頂帽外，身上任何一件野都夠我食一個月

蛋巡嗰陣隻錶好似仲喺aw 3/4

頂帽隨時都夠食大半個月

我醬爆感覺到喺呢個moment 要爆啦......

momo間房要98000 yen 一晚

成堆富婆

你地啲腎賣得幾有價值

冇記錯差唔多成皮一隻錶
唔同嘅係個錶框同錶帶（好似係

Hermes錶面靚好多

咪燈啊屌你

頂你哋又講aw

記得之前有人估過彩會undercut

我出名不搶口不亂燈

南返嚟啦

團照仲有少少米彩

center南

Mina centre
8個圍住佢

好感動

Mina仲要企中間，團魂

我南center，michaeng一齊企

Feel Special係咪為南度身訂造

CLS團魂

南喺正中間

南MiChaeng

咸能左

子瑜個張影到隻腳好短

正到仆街

三歲好似怪怪地咁

係咪p走咗個膝頭哥怪怪地咁

南中間
全部成員傾向南
CLS
仲有 michaeng

當然仲有室友啦

呢張感覺定準備打鳩你班痴線佬

Momo

三個都似

呀定著到咁 但係坐到成個大佬咁

momo又變返有劉海等埋另一輯先

平過啲 lo

烏低身

鐵棍準備，快啲嚟打我

我都覺...

我願意比呀定成世咁睥我

21:29

即刻變159

瑜條腿影到咁短

cr. nagagi69

睇錯ON9 Group

想俾負皮你個名

做wallpaper

去幾晚溫泉旅館好過！

Team spirit 團魂

我好鐘意紗

我都覺呢個look唔好睇

準確d嚟講係覺得個髮型唔襯佢 好似老左幾年咁

Mina企centre果張
三本部 你好野

三歲瞬間變左三十歲

真

Chaeyoung 呢個髮型咪好地地

年歌年歌年歌！！！加油 fighting!!!

CR:tw_chae
一影全身就變返可愛型

t寶九人九色
我彩一人九色

Minari

紗夏姬

cr: Dahyun_Fan

cr: tw_chae

cr: heartlipped

cr: SANA_SHIBA

廢時搵哂8個,但明顯佢地又成功R到idol room既週邊(摭)希望有拎埋mina果份

大叔們你地仲差佢地9條褲

Once Uncle new tweet:

What started with a simple tweet has led me to the amazing fanbase #ONCE of #TWICE. Even more amazing is the powerful message @JYPETWICE is sending about mental health awareness. In light of #MINA's anxiety disorder, #FeelSpecial is more than an upcoming song...

...from a comeback #kpop group. The message to the youth, teens, and everyone who struggles with mental health is "you are not alone" as the other members surround their sister to show support. Proud to be a #OnceUncle ✌🏽️#YouMakeMeFeelSpecial 💞

在一條簡單的推文引領下，把我帶進了這個出色的粉絲團，TWICE的ONCE。而令我感到更了不起的是@JYPETWICE所傳達的關注精神健康的信息。

由於困擾著Mina的焦慮症，使#FeelSpecial作為一首Kpop組合的回歸歌曲，有了更重大的意義。這是一個傳達給孩子們、年青人們和所有受精神健康問題困擾的人們的信息：“你 並非孤單一人”，就如照片中成員們包圍著她們的姊妹那樣，身邊人會給予你們支持。

很驕傲能成為#OnceUncle

#YouMakeMeFeelSpecial

唔係幾慣平陰粉紗

Thanks Once Uncle

「這是一個傳達給孩子們、年青人們和所有受精神健康問題困擾的人們的信息：“你 並非孤單一人”，就如照片中成員們包圍著她們的姊妹那樣，身邊人會給予你們支持。」

講得太岩，好撚感動

佢講得太好反而驚首歌出到黎佢炒車

炒咪炒 都唔是第一日炒啦

人地剛剛入坑呀

呢set靚啲

震到我部機
竟然一次放哂出嚟

呢張氣場好勁

室友

上緊堂嚇死

4人果張算唔算係主唱line
mina張獨照影到佢好唔精神
小隊坐中間好霸氣
mo既蔭仍然存在,唔通剩係for果套衫

米彩加室友

呀南個張好有氣質喎反而

你應該出一出去 在個個鐘數 我琴日都是咁

可能係個眼妝我睇到覺得整到佢眼袋好大咁

唔覺唔覺下星期一已經CB

官方加左#YoumakemeFeelSpecial令我覺得呢首最後都係一首情情塔塔既歌

唔好呀
可能喺講閨密既愛呢

我都係
雖然都唔係聽緊書

借個位泥宣傳下隻公仔🐧名井鵝仔🐧
size : 10cm x 7cm x6cm
訂金 :HKD50
補款會係確定數量後進行
全額必在HKD100內
越多人訂越平或越多特典
有興趣嘅巴打絲打可以去ig oncefortwice_睇下

You 有好多含義嘅
不過就算好似the best thing I ever did 咁
雖然係話「就係冇同你分開」
字面解釋似情情塔塔
但實際知係for ONCE嘅咁咪得囉

好期待

Twice第十位member出現了！！！

點解次次都要喺lunch time 時份見到呢啲嘢

娜漣有冇生日杯套應援

仆街

到時點佢都話好啦

我覺得唔算主唱 論live表現始終3mix同其他mb有明顯差別 主唱只有3個

小隊centre 型到

個人果張得南有一堆銀飛起 其他mb有嘅話就後面一堆 更加證明隻歌應該關南今次病事

温屎既創作力量同幻想
真係會嚇我一跳

你嚟架？

Article - “Feel Special is a song that simultaneously conveys #TWICE's unique dynamic energy and warm message of courage.” 💙

愈大期望
愈高__

南果張d銀勁礙眼 再睇番先發現其他mb原來都有 你地係咪淨係睇樣唔睇背景

我未食飯

尋日出張圍住mina嘅相 如果隻歌講男女情愛 真係唔係咁好 好似專登誤導人咁 希望今次唔好炒車

當佢喺借代囉，似TBTIED咁樣
雖然炒車已經唔喺第一次
比番啲誠意人啦jyp

本身剩係見到南果張有D圓形既野係到，以為係泡泡

今次想佢地直白啲，唔好借代

叫陳詠謙幫佢地填詞

陳詠謙虧你講得出口

其他成員唔係梯級黎架咩

冇野了我以為係雲石梯級

應該係MV 戰衣！

今晚有MV teaser 1, 跟住有2同3

上次子瑜同彩有爆隻MV傳遞信息係：power

Please vote for Tzuyu (the most beautiful face in 2019). Lisa has 37000 votes more than Tzuyu! Please spread this out and ask you friends to vote for Tzuyu! Thanks!

戰衣

應該兩套相既衫都係跳舞用，反而teaser video就唔似用黎跳舞

NaMo low cut

對腳

Sacheang

今晚有咩睇？

團體teaser (好似是)

真
泰國既韓飯好撚巔

once japan今日send黎嗰email係咪講會加價？

日本加稅

消費稅又8%加到10%

有荃灣T&T
朗豪坊11樓 CupOf...個日都會有人係庭個到派
旺中2樓 果然

殘忍只需一棍，一枝鐵棍

_我現時自己想要feel special
_我們 身邊太多批～評
干擾T寶生命 不想太清醒～
_名井的孤寂 多麽孤寂

大家唔好咁污染哩個post啦好冇

就快11點

Yes, Got7最主要飯係泰國

又有突破

i feel so special~~
好華麗咁

好聽

好期待呀！

上次FANCY試水溫
今次真係黎料

Fancy 過 Fancy

隻歌個FEEL好正

I FEEL SO SPECIAL
預計岩左

今次會唔會副歌冇歌詞齋跳舞

暫時都唔伏 似幾正

繼續觀望

右手邊係桃? 額頭

三歲開頭大發

好似彩黎

長頭髮又似桃

高馬尾係志效

一開始以為係牙桃

btw 起碼知mv唔伏先
fancy MV

覺得好埃及，又似似地杜拜咁

淨係求佢係真4k mv

終於肯洗錢做mv啦

而家睇番佢地個妝
其實似埃及style

依句一定唔係第一句而係最尾一句

講洗錢，FANCY啲CG應該洗得更多錢

紗彩瑜 娜南桃 效腎定

估唔到南會拍埋編舞

而家好多歌都興個 chorus 一開始係冇歌詞，起初唔慣，聽聽下都 ok

我南企C位

Jihyo

Mono

舊時kpop mv 好鍾意呢類佈置，我個人唔太喜歡

I feel so special

Alol back

個ceo開始推人入坑

等出album teaser
想快啲聽首21:29吖

我覺得呢句唔似開頭wo 就算係放喺'開頭' 都係類似彩喺one in a million開頭果句 但唔係正式旋律 賢先係開頭咁

已經期待緊dance practice video同cb stage小隊fancam feel到佢又會跳得好正

華麗印度風

終於返到屋企睇teaser
佢地算唔算走緊複古既style?
高馬尾小隊好驚喜,但想有正常燈光既版本睇下個背景金光閃閃咁乜都睇唔清楚

要配合返「Silhouette」呀嘛

所以只能等
睇下聽日晏晝十一點左右果轉有無野出

同fancy 一樣ge

Fancy加強版

金光閃閃
珠光寶氣

清 你不是一個人

喺timeline見到優私生片,發覺呢到有金毛無蔭mo

teaser相入邊既室友

室友大法好

'Feel Special' is a song about ‘the overwhelming moments of joy given by precious people’. The inspiration for the song came from JYP's conversations with TWICE. JYP who listened to the members’ sincere words, wrote ‘Feel Special’ with a trendy sound and the message of “we can all be something special for our own reasons”.
cr. misayeon

trendy sound

trendy sound = JYP(氣音)

聽完先寫即係今次唔係盲選?

I feel so special~~

兩樣野冇衝突

聽完先寫都可以選唔到

其實我覺得冇左盲選好耐啦
黑眼必勝都話JYP特登搵佢地同佢地傾想要咩類型嘅歌

咁樣係型嘅
但唔好將佢變女人

可能之line distribution, Jihyo and Sana 多啲！

單拖既三歲

米彩
室友被嚴重低估

Michaeng is real

證明大家都知
2yeon is REAL

dajeong is unreal

鯊魚黨手足喺邊度

Michaeng個餅愈分愈大

真嘅嘢唔需要 fanfic
本身已經做緊 fanfic 先會出現嘅嘢

你哋啲鯊魚人真係痴撚線
明明長期都冇糖派，就算係都淨係得同框糖
成日就話Satzu is dead. 唔飯呢個CP blah blah blah
結果出到嚟fanfic第二多
成班ドM鯊魚人俾啲掌聲自己

紗瑜大法好

True

不如ching乾脆喺到寫番篇室友fanfic

緰黨

睇三歲手臂最近好食好住

你個名，好有代入感同畫面

小隊居然榜尾三甲冇份

尾三未小隊囉

每個mb頭幾位嘅cp都有mina份

睇錯
諗住尾三甲應該包哂

Michaeng緰友好促進協會會長發來賀電

michaeng瑜

我個名可以喺腦入面寫起碼1225篇紗瑜fanfic

每晚，室友響房啪啪啪
完

簡單粗暴

何來有棍啪啪啪
喺都啜啜啜啦

紗瑜黨重整TWICE po秩序

定戴假 J 咪得 lor

唯美啲啦屌
假j太粗暴個畫面唔靚

Feel Special MV will be about “expressing how members who are lonely become special through meeting one another” (according to KBS MV broadcast review)

Seems like there will some kind of storyline in the MV

破壞哂成個畫面

一開口就露底，知佢平時睇開咩口味既

咪臭
睇fanfic睇啲唯美啲啦
啜啜啜，銀銀銀，栗栗栗，砰砰砰

SAIDA MV is coming

唔明
冇睇 fanfic
就係錘意室友夠粗暴

Misamo

真係講閨蜜, 如果係咁勁歌熱舞好似唔係啱key

都可以係盲選揀番嘅 黑眼d歌真係高質d 盲選要贏都唔難
都可能冇左 唔知啦 佢哋/官方唔講都confirm唔到

Signal嗰期黑眼都好似有寫歌比歌佢地
但話某啲原因揀咗signal無用佢地嗰首
利申 signal入坑

熄爐

正喔

熄爐係編曲出咗事
年尾舞台remix幾好j

果首

日加三場

攰死

加場

唔識睇！

日本添食大發！

加場究竟有冇咩啟示

賣得好

今次幾個會然撈埋一齊仲難

日場係咪冇1月

No Mina

幾鐘意呢兩個d互動 有少少鬥氣冤家咁
heart shaker個special v 賢賢一時諗唔到除左打掃有咩讚定 跟住定不滿 好深刻呢幕

係冇1月

我Likey入坑 真心覺得緰唔多互動 起碼完全唔係大船lv 一直都唔明點解緰係大船 係咪以前多好多互動
Saida就好多糖

重申第N次 你講嘅最近係大半年/一年

如果牙瑜個舊cp我覺得99正啲

邊止一年咗咁少

呢一年係第二個lv

明顯比上次cb肥左唔少 可能係momo成日煮野比三歲食

肚腩圖s.jpg

仲記得定攞鏡頭影賢食野 係咁叫佢豬

其實我上面段野曲到圓

我2016年上半年入坑，以前雖然未到唔憂冇糖食的程度，但起碼每幾次event就會有一次大糖塞落你把口，派糖頻率比起而家係多好多

仲有就係唔知點解兩個一痴埋就覺得好襯
性格完全係互補type

依家係ET嘅世界

ET
見埋家長添

仲同人地屋企人一齊去旅行
Elkie你好啊唔好譯啲變態po比子子睇

其實要心理輔導埋elkie睇完都要洗眼

elkie要輔導就揾我啦

食食食
應該就快下定決心減

肉體飯退散

momo老豆.jpg

啱啱想po

論基因嘅重要性

平井家姊妹都不得了

犯晒規

想知佢兩個係點相處

痴L線！！！！
呀~~~~~~
呀~~~~~~
呀~~~~~~
呀~~~~~~
呀~~~~~~
我頂唔住啦！！！！！

好撚期待song同album teaser
係咪應該嚟緊每晚都有 可能除左20號

22號

睇過啲片，比起團內啲skinship佢兩個相處應該含蓄啲
不過elkie應該係好多野講而瑜就靜到好似同佢唔熟咁

利申，尻up

應該今晚MV teaser 2
後日 每首歌spoiler
大後日 jacket making film

上次出歌前個日0時都會出片

jacket近幾次好似cb正日晏晝? 定我記錯

上次jacket making film在韓時421 0點出

"Feel Special" comeback countdown officially starts now. Use the hashtag #3DaysToFeelSpecial in your tweets and tag @JYPETWICE. let’s get this trending to help hype the comeback!

#TWICE #트와이스 #FeelSpecial

好多紗食野既gif

竟然係相

依件係 Mo 着嗰件泳衣

JIHYOI

應該仲有好多野出 平時都三張三張咁放

好撚正

禾腎個笑容

定b同小隊好屈

小隊條裙同其他8個一拍埋好格格不入

三歲好撚靚

想睇momo

豆腐著到咁deep

跪求 Mo姐 出 post

都是冇嘢睇

呢輯相mina最屈 超靚

samo :

小隊

獨照梳得無咁好

家姐

你話MOMO日劇女演員我都信
雖然睇落個妝有啲老

J-line3個都得啦

三歲錯咗表情啵

咁佢地本身就日本人啊嘛

豆腐有料之人黎架

再少布d

戶田惠梨香

似前期好喇 中後期…

晨早覺得佢似

呢輯覺得賢賢果張最靚

牙效同牙南啲氣質不得了

俾條仆街仔累到走晒樣

聽晚song teaser
後晚album teaser
冇走雞啦掛

定米黨都唔知邊到攝上嚟 之前都唔係咁

Mina張單人照真係好好Feel

Mimo先最
覺得Dahmo,室友,Samo,Namo事但一對都輕鬆嬴Mimo 仲要嬴咁多

南個側面

牙南既佢地應該都落力do既
始終今次cb似係為南妹度身訂做

mimo有

po錯link 添

ship既野喺貢架啦
多數唔同國家會stan唔同ship,好撚怪
mochaeng
可能mohyo都有

Momo影到大細眼

短髮定既時期定米拍埋一齊好有偶像劇feel喎
而且佢兩個互動都好多
mina ship米彩之後就定米

側面真係無敵氣質爆發

有就梗有 但鏡頭前同Mo嘅互動 相比Mo同其他我上面講緊mb 係少勁多

ship定南既好多會ship mochaeng
睇mochaeng啲片多數會見到jeongmi

比多D心機落Mina都岩既，始終岩岩歸隊無耐

但係會唔會focus咗喺南度反而令佢覺得有壓力

又唔會既，牙南身邊仲有T寶
反而咁樣會令佢覺得有希望同正面啲掛

其實我諗可能once自己投射太多,未必真係南度身訂做咁誇張
不過剛好係南呢次病加埋首歌本身主題夾到應一應先有呢個錯覺

話說 屌你三本部 今次d造型同專封面設計嘅水準先係架嘛(暫時為止) 上次fancy真係 係要屌下先上番心

你睇返今次首歌邊個寫先啦,你又真係以為3本部轉死性喇喎

從前:

現在:

三本部最叻撚狗

好驚炒車

一陣間彈啲Lovely出嚟

冰系/火系+陽光/夜晚
saida is real

我真係死比你睇

定米兩個都麻甩

講得呢句就知你飯咗冇耐
定南一早出哂名出軌cp 男女友相cp
16年互選理想型

happy jeongmo day!

淨係記得16佢嘅理想係彩 其他唔記

諗到就燥

如果真係咁

CEO係原來無陰傻mo飯
真係期間限定

once化得仲好睇過jype

話說今日係…………
室友日

同埋仲有一個月就 10月20 了
咁又一年

Which one is #ONCEUncle's bias?

#MOMO: forehead that started it all
#TZUYU: effortless beauty makane
#MINA: special place in our heart

入坑

哈佬喂 FM

I’m ready

好嬲呀 本身預左去 但要返工

一日開兩場
1點同6點

poster上邊有mina個名，唔知佢係唔係真係上到台呢

- ONCE 3rd CANDY: 2019 September 30th (Mon) 20:00-23:59 (KST)
- ONCE 3rd JELLY: 2019 October 2nd (Wed) 20:00-23:59 (KST)

個場好似坐到5千到6千人

Ticket Purchase Limit: Only 1 Ticket for 1 Person in 1 Time available
佢係每場只可以買一張定兩場入面只可以買一張

希望撲到飛

頭先search過 坐到 Around 5000人

Hwajung Gymnasium can hold up to 8,057 people (4,025 fixed seats and 4,032 additional seats on the floor) at least it's indoor so no one will need to endure the cold anymore

嗰日要去飲

一早拎咗假去fm
終於可以訂機票

No one will need to endure the cold anymore
想當年凍到震

Candy

Jelly都有

會比你地買哂先

應該唔會

新手想問，一定有飛入場？

冇飛點會入到場
要買飛喎清

希望喇
到時見

上年都有 今年點會冇

我一直都睇緊機票 都抵
但一日唔出日子 唔敢買機票

我反而想問買飛係咪會through Yes24
咁可以直接認證埋candy狗/jelly狗

話說我仲未收到3期個 pack

遊玩時開心一點不必掛念我

冇咁快出貨

加一

係經yes24 你哋有冇睇notice
理論上你應該認證咗

未收到係正常的 冇咁快咖 韓國都未收到

冇咩好睇

冇睇到
淨係睇到上面張poster就開始出post
自膠一打

買邊間 幾錢

唔知架

做咩唔去啊

諗住買左飛先買機票

Midterm走不了

原來你仲未畢業

有排都未grad

年輕真好

想念你

你睇1點個場未得,睇完就飛番香港

好想去
未完sem

未完sem同飛唔飛係兩樣嘢嚟

有人問左yes24 可以同時買兩場，不過兩張都各限一張飛

即日來回咪得

正
我要睇兩場

即係迫人買哂兩場

Cls

我都想去

你唔好心動 其他地方要你陪我去

咁Jelly咪molamola

1日兩場咁怪

其實我都諗住咁 住都唔使住

要幫師弟做FYP冇得去

yes24啱啱打返俾條友更正話兩場只可以買一場

開幾多場？咩資料都冇睇過

重陽假快閃韓國，除左樂天星光大道同JYP外有咩地方必去

出咗po了
只可以睇一場

睇邊場好
今次一日搞哂兩場 驚尾場佢地會攰哂咁既樣

睇第一場 即日來回

星期一day off 完美

睇睇下就好心動，明明嗰幾日好多assignment先交，仲要chur midterm

搭飛機做善用時間

我星期一要返

走一日囉

太睇少我 我可以自制week off

但係個場係平地嚟
坐後面都唔知睇乜
jelly狗仲要遲買

枱夠高咪得囉

我唔夠高

準備去6日

10月底有紅葉啦，熱點有首爾市內的南山塔、景德宮一帶、奧運公園附近，近郊就內藏山、南怡島、周王山、邊山半島都係紅葉景點，到時可以上網睇下韓國紅葉最前線的最新消息。

mid term
assignment
mid term
assignment
..........
...........

thanks for info

喂呀！我問得衰
我意思係咪一定買到飛入場？

呢d冇得寫包單咖喎

我未撲過fan meet都驚緊

上年我都驚過
點知jelly完咗之後仲有位剩 不過遠到冇得再遠

咩係assignment?
咩係mid term?

我上年用錯AC
搞左10幾分鐘都重買到
不過今年唔知啦

珍 唔驚冇位 上年又落雨又凍 想死

著住羽絨都凍到震

屌你

即日來回喇
唔好諗，去咗先算

諗緊

唔洗諗 想去就去 好似係

破釜沈舟，勢不罷休
買唔到咪食牛囉

TWICE Fanmeeting venues

ONCE BEGINS 2017
Kyunghee Uni Grand Peace Hall - 9,000 (max 4,500 each day for 2 days)

ONCE Halloween 2018
Yonsei Uni Amphitheater -
7,249

ONCE Halloween 2 2019
Korea Uni Hwajung Tiger Dome - 12 ~ 16,000 (4k seated + 2~4k first floor seat each slot)

應該都會買到飛掛

Once既人數會增長架嘛

想去唔識韓文又路痴唔敢一個人去

買到嘅

有時間就去

放心啦 唔識韓文唔喺問題
我唔識都去咗好多地方

識中文就去得

你係到約D巴打個日一齊去咪得囉

唔識韓文真係唔係問題 上次演唱會我都係一個人去

有冇人都係自己一個去 可以一齊
之前自己去韓國 食飯好困難 好多餐廳都2人份起跳歧視毒撚

好多 once 都係一個人去追架咋

咁我try try 先

即日來回好似真係諗得過

唔識韓文你都會生存到

喺韓國唔使講嘢都生存到

有google就夠

有Naver Translate 夠用

Naver Translate翻韓文真係屌打google translate

papago係譯乜都屌打google

想去但冇錢同埋重要讀書呀屌

呢度唔少人仲讀緊書
千幾蚊姐 唔貴吖

咪係 專都18隻咁買啦 溫屎個腎真係唔知咩構造

@慾缸 指下今晚路，決定all in你對家

點止千幾蚊呀。。。
機票

千二千三姐

最慘喺
冇membership呀
仲要撞正assignment吖
屌

炒幾日散乜都有啦 有心既話

我暑假返咗四日 千八蚊

暑假係搵錢嘅時間

有錢冇membership

借錢就唔好喇

食牛 唔靚位唔會貴

點解可以唔申請

之前諗住整，做做下野隔左一排
唔記得左

如果咁樣嘅條款fansclub member買唔到飛,
Twice下次concert係唔係可以開高尺?

運費貴過會費

咩工

酒店

四日先千八

因為返得五六個鐘

工都好番嘅，緊係去FM啦

夜晚搞嘅話 對細路仔once嚟講太夜 屋企人會擔心
日頭個陣就細路 夜晚個陣就成人

仆街我實習一個月1200

係唔係打少左一個零

實習有錢算係咁，D公司話係比你黎實習學野，剩係比車馬費都有

欺壓學生

一個鐘

學生就係咁唔實習又Grad唔到，明知比人壓都要做

我實習一蚊都拎唔到仲要倒貼
諗起都嬲

唔包飯，冇車馬費

係啊屌

misana互動既thread

Wa old news is so exciting

仲有十五分鐘

今次係mv teaser 2喇掛

再給我兩分鐘

呢個制度好撚無良

Album Highlight Medley

竟然

中間子瑜張相搞咩

Trick It好正

呢首

Love Foolish

成隻碟都好正

Agger

RAINBOW

個人幾期待love foolish，sidetrack應該幾難炒車卦

love foolish 句英文係彩?

應該係?
同想問trick it最後一句係MINA?

喺

係啦

love foolish幾好聽

GET LOUG and Trick It

鍾意(彩？)嗰幾句英文

21:29 歌詞好似好sad

有翻譯?

momo把聲喺get loud到幾好

最期待主打同get loud
感覺佢哋好少好似get loud呢d較強勢同型格嘅歌

以前有冇試過出完album teaser出番song teaser

首trick it好高汁

我聽得出呢句
明天那位置 就算沒了你也沒關係 I remember

韓版breakthrough好正咁 希望有全首既舞蹈表演

彩講英文把聲好性感

21:29 Lyrics: Even if this is a dream, I like it.
Even if you're not there tomorrow, it's okay. I'll remember you. Little by little, little by little, we're fulfilled...

剛剛見到

放心 到時上節目一定是Bt+ feel Special

如果會有特別舞台既話

可以loop住先頂下癮

都唔知幾耐無打兩首歌了

上次是Yes or Yes 打BDZ同Yes or Yes

聽到句I remember you 已經feel到啲野
快啲整喊我啦！！！

其實比起bt kor ver我更想睇事但一隻新sidetrack嘅live stage 想睇多d新嘅唔同嘅stage
不過我都知就算打第二隻歌都一定係bt

我驚handle唔到全首

對上一次有side track好似喺TT嗰時
有Jelly Jelly 同1 to 10

如果整埋fmv的話
小驚睇睇下真係會喊能左出黎

大家都咁諗,但對佢地黎講唔洗另外練會好啲

say yes算唔算

fan meeting 應該有得聽哂呢幾首既LIVE版

屌喺喎

我連the best thing i ever did都唔係太handle到

我明白嘅 唯有希望每年嘅con中多d我想聽嘅sidetrack

say yes果幾個stage紗夏咁正好難唔記得

我剩係be as one喊過

be as one713演唱會ver喊左
其實after moon都幾催淚
今次首21:29功力都應該不弱

after moon佢地好多場都唱到喊

就像天上的太陽和月亮
我們終究無法相遇

you and I you and I you and i

其實唔係好多首歌有睇歌詞

能永遠這樣待在我身邊嗎
就算你走得很慢也沒關係
我會一直等你

日日幫襯買魚

因為定同南所以先睇歌詞
從此一聽就覺得sad

我知道你喜歡我
可是你知道嗎
比起你 感覺我更喜歡你

做到好撚想死

睇完歌詞覺得似講緊陰陽相隔

Love Foolish好正

Love Foolish 同 21:29 好似唔錯..

有Breakthrough

Love Foolish lyrics

NY: Make me feel so high
CY: I love you love you hate foolish, I hate you
MM: Make me so bad
NY: It’s strange, it’s more dangerous the more I fall for you, I end up hating you

My weakness is slow ballads and 21:29 has definitely caught my attention. Maybe I'll do a piano cover for my #ONCE family

CEO仲識彈琴做21:29 dance cover

點解咁多新名你地邊個打邊個

Michaeng主題曲

點解感覺21:29會係一首sad到仆街既歌

就果幾句歌詞已經覺得好sad

咁眼眼眼呢

係彩寫黎冧南朋友

I HATE U~

定
唔知點解即刻諗起黑人抹汗個GIF

法國呢個po都幾多精shipper

我記得好似問過,但點解係主題曲?

好似會幾好笑仲要佢地重演返啲百痴野

TIME出左篇文講佢地
momo個額頭露得抵呀,如果佢本身好唔想露既話

寫俾定廷？？？

延*

寫得幾好 係真係有做research嗰種

養額頭千日 用在一時

終於有得上連登

睇啲歌詞好match
或者你睇下人地啲fmv

一路拍qoo廣告一邊慶祝mina生日

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

遲咗

你貼得清啲

豆嘅距離

第3張家姐張凳我以為係呀效幢高隻腳

我愛有TWICE嘅Idol room

pabo line

三歲呢個頭有d 穩重咗既feel
大個女

Nayeon, Jihyo, Chaeyoung will be on ‘Amazing Saturday - Doremi Market’ next week on Sept 28th at 7:35PM KST!

Another variety show for our #FeelSpecial era

如果傻監未執就好

傻監

???

星期六唔識韓文真係麻麻地

傻瓜們的監獄生活

Amazing Saturday 有上下部
上部係傻監玩黑手黨 可惜已經完咗
下部就驚六(Doremi Market) mosa上年都上過
玩聽歌估歌詞 但唔識韓文投入唔到

回帶 MC Mo

彩好似一直收埋隻左手喺台底除左自我介紹果陣

Start now sending and tweet your birthday messages for NAYEON with our hashtags:

#HappyNAYEONday
#ItGirlNayeon
#HotGirlNayeon

Let's trend these as celebration for her special day!

雖然有時好幼稚,但member有咩事開心唔開心都會第一時間走去身邊既大姐三歲生日快樂

Happy Birthday To 林娜璉
生日粗卡哈密達

三歲生日快樂

sana

洗唔洗咁神秘

生日粗卡

sana
定好似比人打完黎咁

未訓醒Jeongyeon

紗個樣咩事，好唔Gur咁

家姐生快

個頭俾人搞成咁 你都唔倨啦

拿拿聲Tui埋佢 我開PO

You're my candy candy pop pop 君の~~~